普美個衰妹又露個波仔出嚟

咁能好波

大奶奶

好想俾佢踢一腳

幾時進化做普美斯